打林奠呢份工真係好，原來香港搞成咁係唔關佢事，都係人地錯

係世界既錯

朕非亡國之君 臣乃亡國之臣
之後發生乜事自己search

丁蟹

每個月出黎兩次袋幾十萬